返緊夜更豪宅保安 你問我答

好悶

清幾多歲

22 -.-

我13ʕ •ᴥ•ʔ

有無利是收

係咪好葡萄有錢人，日日屌女女

你
望
下
你
後
面
!!!

點豪法
收左幾錢利是

全部鬼佬住戶黎
都會派利是 同講恭喜發財

12萬一個月租算唔算

我個度唔算多住戶
全部都結晒婚

其實有咩做
多唔多體力勞動

淨係玩到手機？

有
但唔多
上面講左原因

打鐘 開車閘比人
我做我返學d野 睇緊巨人

所以人工唔高

驚自爆 唔講咁多

你啲客係鬼佬 點自爆

有同事架

人工幾多？
有無住戶試過比人爆格？

農曆新年鬼佬識做比利是就梗係好啦！有D仆街鬼佬同你講恭喜發財，然後揚長而去先至激死你呀！

人工幾多？
同其他比有乜唔同？

而家仲點入行
D考牌班好似爆撚哂
想返pt都返唔到

有冇撞鬼

比🧧係應份架？

總共收到幾錢利是？

係呀！保安收利是係犯法㖭！咁你仲唔去報警拉晒班保安！正義朋友！

巡樓有冇遇過D鬼妹冇戴BRA?
有冇諗過在工作時間打飛機?
如果有機會，你會唔會入去同住客扑野?

有人話關犯唔犯法事咩？
睇唔過眼有隻死乞衣以為講句恭喜發財就奉旨要比利是

記得去管理處投訴D保安收利是啦！投訴星人！

點解要投訴收利是有咩問題
係有隻死乞衣無利是收 就係度屌人仆街前仆街後
講出黎唔怕肉酸架？

肉酸得過你憎人富貴厭人貧？早D抖罷啦你！

唔講咁多咁開咩你問我答

有冇鬼故

幾錢一個月？

傻鳩一隻亂吠

半山盤好似好正
利申返商廈盤

(・・;)

其實邊到搵有咩盤翻

有無咩特別事/趣事可以講下？包括住客嘅嘢

啲住客/佢哋嘅朋友點？有無禮貌？

點可以去做依啲保安？辛唔辛苦？

仲請唔請人？

有冇得移民

邊幢先算豪宅？

想做大茶飯

樓主PM OK？

半夜可以扑嘢

其實邊夜更盤多後生仔一齊吹水
本身炒緊股 想番可以做自己野果D後生盤 多d人研究下同吹水

識同你講恭喜發財仲想點？

夜晚有冇見到鬼

可唔可以帶電腦過去做功課

日防夜防家賊難防，有冇睇過Ocean 11，我哋黎個裏應外合，火燒連環船，七擒七縱七色郎，咁粒非洲之星一人一半！個鬼婆嘅，個菲傭就益你！

對錶， 5:48行動！我嘅暗號係：你條賓周幾長，你回答：即刻show俾你睇睇，咁我哋就可以相認！

打鐘要行幾耐？

保安可以收利是，但係唔可以主動問人攞利是。

都唔係一層層咁巡

西貢？

報得警犯國安法

有無幻想住男住客打飛機？

驗下個腦啦
驚你以為自己On9當風趣

唔專心周圍望，因住畀啲挑剔人篤你灰投訴你。想唔悶，不如同阿頭講想換位，你去行樓梯巡樓，又可以試膽，又可以周圍行

做緊墳場保安，你問我答

邊有樓梯

Feel到你好努力

我明白你架巴打

戇鳩

你啲同事係阿伯點自爆

😂😂😂

大家咁話

食左幾多住客?

我有個舊同學都係咁上下歲數去豪宅做，佢話已經進入退休心態。但佢話呢d好多都係親戚或熟人介紹，入到去成半都係親戚。你果度係咪咁情況？

Aha

有漏水噪音會追殺你？

又要驚自爆 又要你問我答

咪又係萬令兩萬 12碼？

有冇見過chief lemon?

之前都返過九肚山豪宅盤，晚晚煲劇食薯片

你講啲野真係同你個名一樣

邏輯0分

鬼佬算唔算

貧窮限制左連登仔既想像力，應該係幾層樓既獨立屋黎?

返緊夜更豪宅保安 你問我驚自爆唔答
搵個公屋實Q開都好睇過你

做乜姐你

啲利是通常幾錢一封？

老屎忽最中意扮工

平均幾多錢一封

屌
保安狗真係保安狗
蠢撚到西咁

屌你樓主又去左巡樓？

如果我無睇嘅話 閣下應該係智障
簡單幾句對答你都完全理解唔到人講咩

係咪好得閒
之前打機公會有條友日日長期online
佢同我講佢做豪宅保安
番工先得閒打機

司徒拔道？

青山出嚟？？
完全睇唔明你啲邏輯

博d富婆睇中

有冇試過呃囡住果到
帶去後樓梯扑野

幽默感嘅嘢冇得勉強

你係咪照鏡成日自言自語嗰啲人？

班闊太正唔正?多黑絲打扮?

屌依條友好恐怖

收幾錢利是唔答得？

幾好笑

我個時做，一個單位霸5 6個車位，淨係租車話都夠我交幾個月屋租

做乜撚睇咗幾次都唔明你無啦啦係度屌乜